梁天琦《地厚天高》完整版免費睇

今日睇左

前排去咗放映會，導演有拍埋李怡紀錄片

我愛你
天琦

Lm

有得上網睇比錢我都唔介意

食煙?

啱啱睇咗
想哭

天琦

有無巴打知道有無英文字幕，想推比外國朋友睇

漸學會很多困憂

從不知天高與地厚
漸學會很多困憂
也試過制度和自由
天琦

睇唔到

巴打喺邊度？VPN應該可以

唔介意慢啲可以買碟

知唔知邊到有無亂世備忘睇？

[深度分析]民意與民心的分別

嗰陣睇喊足全程

\/

Pish

留名

推

應該等下次放映會睇定現家睇

唉 sad撚到
接天琦果陣可唔可以一齊唱呢首歌(佢會唔會笑9我左膠)

不會啦

想買碟

睇到好心up
佢只係一個鳩鳩地既後生仔
比其他人更愛香港，更願意去付出，更願意去承擔
因為咁所以咁多人支持佢
亦因為咁佢坐左監

珍惜梁天琦
佢都好需要大家既支持
假如有一日 佢話佢唔想掂政治喇
我都會支持 同 尊重佢
俾佢過自己想過既生活
因為 佢已經為香港 為大家行左好多步

包括仲有gphone 果d願意同民眾一齊係前線既人

掛住佢

一路都唔敢睇
驚喊到仆街
結果睇左幾分鐘就已經喊到落尾

睇到心酸, 見到天琦一年黎既高與低, 希望與失落
希望呢種精神可以承傳

一路睇d回憶返曬黎
諗返補選投佢已經係三年前嘅事
仲記得當初高登班人話佢係鬼
我真係寧願佢係鬼

lm

就算天琦比人拉左之後 高登都有人話佢係鬼

加拿大
之前unsubscribe 咗個vpn
希望有人放上YouTube 等多啲人睇到

開嗰啲有七日試用架啦
再唔係 speedify 之類免費一個月限5GB嘅一定睇得晒
我估蘋果應該俾咗錢先有得咁播，好難再擺YouTube

香港人真係欠左佢

真 網上啲chord譜好流

唔係呀 吹梗蠟燭

琴晚睇完

點解嘅？！

高登

果陣成班熱狗

而家大事大非啲熱狗去哂邊, 之前唔係好多童子軍㗎咩

Respect

你點可以喺度問熱狗去咗邊，佢哋明明喺晒度

成班小學雞爭緊「不被捕不受傷」係鳩達講先

CDwarehouse有得買

我男人老狗喊到底褲都濕埋

一齊
救返佢出黎好無？

其實套片支那豆瓣都睇到

估你唔到

到時要萬人接出冊

可以的話不如買碟啦

I miss 天琦

CD warehouse 有得買dvd，早2日買左

跟我唱
我要天琦不需要登對不需得你允許～

《香港民族論》

順帶一推

（其中Keyvin果篇）

爸打我都係
我聽到十八個intro已經眼濕濕
套紀錄片買左仲未敢睇

如用這歌 可以代表我

其實點解佢會比人話鬼？

唔撚係講笑，之前遊行我都仲聽到人講話佢同黃台仰係鬼

幫我為你加一點付和
好撚唏噓
而且佢睇得好透

push

外國撚試下用express vpn 睇下睇唔睇到
唔介意可以用我條link 大家都有30日free

買碟支持啦
利申 已買

係邊有

其實仲有好多無名義士
有一個仲判得比天琦重
希望大家都可以關心佢地

大眾 你walkin 問佢邊間有
不過1千零1隻好似比我買咗

一路以黎都唔敢睇

有啲政客做慣花瓶
只需在每次選舉前叫人含X, 就可以印印腳成功連任, 繼續坐喺度逗人工
有人出嚟做實事, 搶走佢哋啲選票, 咁咪比既得利益者話係鬼囉

多謝毒果

睇完之後可以考慮俾錢買碟支持下

導演好似講過好憎人成套免費送出黎
佢唔洗開飯咩
之前係FACEBOOK都屌過

睇左自覺做返D野回饋社會

我諗蘋果買咗

邊間分店？

我前兩日見黃大仙間大眾有碟賣啊仲

手機睇唔到？

我呢幾日都想去搵返呢隻碟睇
去過兩間大眾、一間CD warehouse、一間旺角新世紀下面嘅cult 片舖都無，cult片舖老闆仲話同一日已經有5、6個人問起。佢話周圍都無得賣，我估最好上網買，或者問定幾時返貨。

咁又點 利申親眼見過

睇完
嗰種無奈睇到人好心up

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

從不知天高與地厚...

尋日去佢話全線斷貨

我係CWB問都係咁答

海外巴打可以點睇

套嘢咁唏噓同首歌好大對比

just watched it, so fucking sad..............

睇到喊撚左

一個咁簡單為香港出心出力嘅人

今日換黎嘅係暴動罪

比錢入場睇
睇完sad左好幾日

LM

睇緊

Sad撚到痴線

屌 喺外地睇唔到

睇到中間大公報個記者打人睇到好撚燥

覆錯？

連登仔最憎煙剷

佢講梗比人DQ 果封選舉主任信

心灰既人睇下 諗返當初出黎撐既原因

撐天琦

想睇好耐
但次次都就唔到時間，一係就唔知
希望佢唔係限時啦 我一完sem就會馬上睇了

曾經買飛入場睇過1次，後來都唔敢買dvd，就算今次free都唔敢睇，因為唔想喊。

見撚到阿Ray講：「香港真係好靚！」

仲喊左

係啊 後面仲見到你老母比狗屌緊

仆街到..
日後個記者畀人起底清算

睇完好撚sad好重無力感
我原本都神化左梁天琦
睇完之後 發覺其實佢同其他後生仔都係冇分別
原來都會淆 都有好多憂慮
同埋睇到佢真係背負左亦都賠上左好多野
但反而係咁 先更加尊敬佢

我成年幾前睇，所以細節唔太記得
sor呀ching

俾錢訂隻DVD啦
個導演拍呢啲敏感片都無錢賺
你重要睇老翻
咩心態

最撚sad個幕係
佢講左自己既兩個生日願望
一個係入到選舉 一個係官司大步攬過
以家睇返真係...

講真 個陣有邊個珍惜佢...甚至冇人可憐佢

我等你出黎一定接你

成日屌9佢同gphone個班 問心 你地肯為香港人企到咁前？

有冇可能放上netflix?

再一次睇完喊咗

係大家都好無力感既時候...再睇真係會喊出黎...

我由69到今日已經loop咗唔知幾多次天琦唱嗰條片

好掛住你呀天琦

而家做緊免運費 買隻碟啦

自16年初睇選舉論壇開始
所有佢嘅訪問 fb 演講...我都有追
不論他嘅思辨 口才 初心都係一流
而且一路黎佢無同抗爭者割蓆
反而一直為佢哋辯護 解說
之後亦都化作本土泛民之間嘅橋樑
當中亦都背負着俾熱狗泛民追擊嘅壓力
只可以講無論本土泛民都好
無一個人光環可以大得過梁天琦
最後希望天琦一切安好

係美國睇唔到

買碟啦
呢度買平過Amazon $10美金

唔好放棄呀香港人 要對得住所有曾經香港付出既義士

憎港共中共多d

慘，黃台仰真係仆街黎

啱啱睇完 原來佢咁灰鳩 出返嚟都未必搞社運啦

仆街 真係睇到好唏噓
佢唱歌果part

地厚天高=不知天高地厚

買咗碟好耐都未睇
唔敢睇

將一車車愛港的年輕人送去坐監呢個政府

美國撚點睇到?

自膠 已買

+1 好期待幾時先送到過嚟

睇完聽日更加要出黎食飯..

有冇巴打知點解我load極都load唔到

睇到好sad

試下copy條link落safari 試試

幾時再有放映會，睇完都想放映會睇多次

睇完眼濕濕

就咁睇已經好灰 佢自身當時究竟有幾灰 我地完全想像唔到

推比多d 人睇到

佢一個人承受緊整個勇武抗爭運動嘅壓力，加上之後被起訴嘅壓力，我都想像唔到佢能夠點面對。

最後一個勇武英雄

聽日見
我地唔會忘記一個又一個為香港犧牲自己前途既後生仔

佢地應該以為你搞事

仲有一個陳家駒，希望大家都可以關注下

喊撚到痴線

個種心up...
一路忍住忍住直到最尾佢唱歌

佢最後講自己幫唔到被入暴動罪班人果part 傷感到

喊咗好多次 今日終於有勇氣睇完

聽日更加要企出嚟

可以寫信畀佢呀，畀啲鼓勵佢，我都寫過，希望畀佢知道我哋無忘記佢。

十月！

屌又要喊多次
睇完鍾意都係買碟買飛好啊

當年唔撐本土派既人懺悔未

前幾日睇左。
天崎

天琦，到時一定去接你

過幾日有放映會

紀綠片《地厚天高》放映會暨討論會
日期：30/06/2019（星期日）
時間：14:30-18:00
地點：香港中文大學康本國際學術園LT3(YIA LT3)
主講：豬文、西瓜冰（好青年荼毒室 - 哲學部）

遲D又有呀

pish

如果當初係天琦選到而唔係楊岳橋

天琦上次去左cu睇

好好睇

👍

果陣228補選勁羨慕新東人，可以投票比天琦，一個完全代表到自己意志既代議士

有冇人同我一樣睇到plan b 嗰度就好撚嬲

Push

今晚睇

2015年國殤紀念日佢同倖存加拿大老兵對話每次睇都好心嗡

無信用卡 屌嬲

星期日沙田有得睇

推！

up

光復香港
時代革命

睇開頭已經眼濕濕

推
天琦我會等你

光復香港 時代革命

睇完想要DVD儲幾時先再版

天琦 好掛住你

出發前睇一睇

睇到好晞噓

好想netfilx有
netfilx得g phone睇片頭已經唔想睇

掛住你天琦快d出返黎

yesasia買左

頭先遮打有陳浩天
如果天琦都可以喺度就好

818

CD Warehouse 同大眾都有 大眾平d

而家可以點寫信比佢